次次聽三角誌都變哼左多角誌

沒有姜大衛 妨礙柏豪
金剛喜歡你 其時你有葉童